有冇Freitag袋同好﹖

小弟未有咁高級數去買LV，但又唔想揹個普普通通一街都係撞晒款既袋，所以十年前開始用Freitag。雖然睇落好似殘殘舊舊，但佢既環保概念好好，每個袋都獨一無二，就算同款，但pattern都一定唔同。

話說小弟係十年前一次去日本，係東京新國立美術館見到依個牌子，當時見佢啲袋設計得幾靚，但又未識係咩牌子，我仲傻到走去問sales有冇新一個......

返到黎香港就去search下依個牌子，結果好啱我心水。雖然啲friend成日問我做咩揹個咁殘個袋，我都不嫌其煩咁向佢介紹下Freitag。

唔知依度又有冇Freitag同好呢﹖不如大家又分享下點識依個牌子，同埋有邊款袋﹖

我先，我一共有兩個，一個係Messenger F12 DRAGNET，藍色，另一個係laptop袋，個款停產左，唔記得叫咩model。兩個袋都係2011年係置地Harvey Nichols買，用左9年喇，但真係除左外表係殘殘地外，完全冇穿冇爛。近幾年係日本讀書，我帶左個laptop袋過黎用，日日粗用都仲未爛，所以真心推介畀各位。

（利申：非打手文）

好撚污糟

依個係佢STYLE，唔係我刻意整污糟。

Freitag好正
巴打識貨

我D frd都覺得我好奇怪
但我以為香港好多人識添

袋既話我買左 LASSIE，DEXTER，FRINGE同埋MAURICE